{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051091",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "햇잎갈비 영월점"
    },
    "text": "寧越の代表グルメ店「ひまわりカルビ」寧越店は、江原道寧越郡寧越邑蓬莱山路11に位置するグルメ店です。 竹の葉を利用して3次熟成した韓国産カルビを味わうことができ、韓豚認証を受けました。 豚カルビ、牛カルビ、羊カルビなど様々なメニューを提供しています。 豚カルビは48時間の熟成過程を経て最高の味を誇ります。 牛カルビは独特の特製タレを使用し、柔らかくて特別な味を感じることができます。 羊カルビは羊肉特有の香りがなく、初めて食べる人でも抵抗なく楽しむことができ、柔らかさを感じることができます。 肉は炭で素焼きして肉汁を生かし、熟成過程と調味料は食欲をそそるように用意されています。 毎日11:30から22:00まで営業しており、駐車場も利用できます。 カルビメニューの価格は、海葉カルビ13,000ウォン、海葉牛カルビ23,000ウォン、海葉羊カルビ28,000ウォン、海葉カルビ定食9,000ウォン、海葉セット60,000ウォン、カプサアオノリフォーカルビタン8,000ウォンです。 おいしいカルビを体験したいなら、いつでも訪れてみてください。 私たちはいつも美味しいカルビで皆さんに恩返しします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ひまわりカルビ寧越店は、江原道寧越郡寧越邑蓬莱山路11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ひまわりカルビ寧越店は、毎日11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ひまわりカルビ寧越店には駐車場がありますので、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店のメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ひまわりカルビ寧越店では、豚カルビ、牛カルビ、羊カルビなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店のカルビメニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ひまわりカルビ寧越店のカルビメニューの価格は、海葉カルビ13,000ウォン、海葉牛カルビ23,000ウォン、海葉羊カルビ28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店では、どのような調理方法でカルビを提供していますか？",
            "answer": "ひまわりカルビ寧越店では、肉を炭で素焼きして肉汁を生かし、熟成過程と調味料を用意して、食欲をそそるように提供しています。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店では、どのような特徴のあるカルビを味わうことができますか？",
            "answer": "ひまわりカルビ寧越店では、竹の葉を利用して3次熟成した韓国産カルビを味わうことができます。豚カルビは48時間の熟成過程を経て最高の味を誇り、牛カルビは独特の特製タレを使用し、柔らかくて特別な味を感じることができます。羊カルビは羊肉特有の香りがなく、初めて食べる人でも抵抗なく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店では、韓豚認証を受けていますか？",
            "answer": "はい、ひまわりカルビ寧越店は韓豚認証を受けています。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店では、どんなカルビを提供していますか？",
            "answer": "ひまわりカルビ寧越店では、豚カルビ、牛カルビ、羊カルビなど様々なカルビを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ひまわりカルビ寧越店では、初めてカルビを食べる人でも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ひまわりカルビ寧越店の羊カルビは羊肉特有の香りがなく、初めて食べる人でも抵抗なく楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 631
    }
}